藍衫生毒瘡，白衫好健康

。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

瞬間變condom

警嫂唔俾屌
黑警無人要

保住班高層

分化佢地

同情

8/10

9/10

10/10

放多啲生多啲

毒彈四圍開
生多啲畸胎

11/10

12/10

哇，呢句夠晒分化